突發 台灣奶共

蔡英文奶共 出賣侵侵
我建議我地時事台帶頭罷買台灣出口貨品
唔好再去台灣 唔好比錢呢個奶共總統賺！
侵侵上訴成功係一定會大反擊！

台灣人國際視野始終都係比較差

台灣省

係，連登仔比較闊

認命吧，侵侵已成condom

阿Joe上台已經成為事實

唔通English仲要死攬侵

標題黨
選中左敗登/ 侵侵, 都要恭賀架啦
反而呢幾年台灣應該加大力度買美國科技技術就真

做政治既野要有兩手準備

加強,増強,主動而唔係加大力度

增大幅度, 更具積極性, 穩固

總之唔好用共匪中文

已block蔡英文隱性五毛

正常人都唔會承認結果
蔡英文同台灣人成班牆頭草
轉個頭侵大反擊成功佢地就仆街死

教總統做野?

biden真係當選你想台灣同美國反面咩
侵侵實會理解

你話台灣人普遍國際視野差，我唔反對

但係English Tsoi點會國際視野差，佢本身就外交官出身

依家確定左啦咩？侵侵一定有後著
恭賀唔係唔得 都唔洗咁早衝出黎掛
刷鞋刷唔切？咁都唔係奶

你都on9嘅，當選咗都唔可以恭賀？

媒體自己鳩宣佈當係官方當選?

正常啦
同日本一樣上次原本掙阿婆之後咪奶返侵

全世界只係連登、俄羅斯、中国、以色列同墨西哥有國際視野

仲要連登仔所謂嘅國際視野都係局限喺睇連登

如果biden 坐穩， english 點都改變唔到被中共武統的事實

你老母標題黨

支那都未出聲
蔡英文就爭住判侵死刑
個選舉咁有問題都都承認結果
仲等台灣自稱民主國家
下次台灣選舉都唔洗投票啦
d 飛直接送去票站搵個代表填哂佢咪算

除左咁樣 可以點樣？

外交禮義一定要做,當年Donald Trump 贏D歐州國家唔妥佢咪一樣恭賀佢.

人地其他各國做撚晒, 你唔做就好肉酸
好似比人情咁人人比, 你要等人結婚1週年先比?

Agger

就算選左邊個做總統都要出聲講句啦，冇美國振下個場真係好快俾人攻打

唔理佢之前立場幾咁強硬 而家出個tweet禮貌上賀一賀佢即刻變咗奶共
喺連登仔先可以望得咁通透

政治只有利益

唔好咁走火入魔！
台美合作都變係奶共！

遲啲侵侵打官司贏返，佢會點

收左錢奶共啊

拉

今日香港明日台灣啊，應該一條心撐侵侵，拒絕承認造假結果

樓主智力好似有啲問題 去check check好啲

靜啦 人地禮貌上做炸
仲要去Twitter 屌
係咪想台灣逃亡手足比人淋屎啊
然後一車車送番香港啊

型撚到
ching連登國際視野資深大師人中龍鳳
侵侵唔揾你做幕僚唔怪得輸

child登
人地不知幾撚識玩
唔出聲俾支那搶先就變左你唔係國家咁
你撐侵佢翻唔到身就得罪下一任總統加佢個黨
就算侵翻到身都一定會理解
所以祝賀佢係最佳做法
D on9仔冇政府智慧仲以為自己好撚醒
人地蔡總統個cv勁到不得了

冇錯，都係連燈仔有視野

全世界都祝賀 Biden！！

連登仔：台灣係表面祝賀，要保住國際地位

咁就奶共？
下下要wei斕塊面證明比你睇？

一陣唔祝賀又話人國際視野差

即係人哋真心奶囉

你冇改錯名

牙雜都未出聲喎
根據連登規則
佢仲快過支共奶仲衰過支共

香港人果然係我 我 我 行先

連登仔心目中：連登=國際 ，所以連登仔係有國際視野

Blocked

罷飲珍奶 罷溝台妹 杯葛台資企業

香港人真係笑死人

政治上一定要咁做
不過Politics>Loyalty真係，唉

btw，等睇民主黨出賣台灣

但佢以國家祝賀

on9既係 太早落注

連登廢青原來 仔叻過人地總統+身邊團隊d人

係，唔撚得咩？我諗連登有9成人都有學識過你呢種人

無錯，包括香港人，好彩有香港政府

cctoy 人才雲集

唔洗爭, 美國人視野最差

兒登仔最勁 笑撚死

小英Twitter 比人鬧到咁

之前成班傻鳩anyone but 韓國魚盲撐英文，依家知瀨嘢啦

你咁講，五眼聯盟都恭賀咗，
又唔洗做民主國家了

係呢度講出事實會被批鬥

今日一堆post講各國領袖恭賀Biden當選
樓主個post咩用意好明顯啦

睇下班台灣網民留言
被中共滅不遠了

原來佢先係共諜 怪錯了Korean fish

你真係好勁

連燈仔識拉大個畫面

拜登過到聖誕先算啦
因住食蘿莉食到中風啊

樓主真心定假膠

deep state好可怕，連english choi都控制埋

邊個做都要恭賀嫁啦 唔通開post屌尻拜登？用下腦啦

好多反共都屌到佢上天
咁英文係奶定反共架
連登仔點算撐唔撐好

念眾生我出山救港

cctoy精英雲集

侵侵不嬲睇唔起呢個女人

有人話佢係蠢嘅左膠

笑撚左 你個名好撚襯你

啲低質分化post好煩

侵係共濟會會員！等埋各人表態。邊個係人邊個係鬼就會拎證據出嚟！

侵粉！

Undeniably, Joe Biden was elected as the next president of The United States of America. Viewing it from this point, Ms Tsai should make post on Twitter congratulating him on becoming the next president. In the hope of strenthening the cooperation between The United States and TaiWan, Ms Tsai should first congratulate him with her heartfelt supports.

cctoy視野。

佢幫手足出聲嗰陣你係邊？

連登仔：英國保守黨係左膠

笑到癲撚左台灣總統都唔夠連登仔黎

台灣人要奶既係美國，唔係阿侵囉

的確係確定咗
打官司係第二件事嚟

全世界得連燈仔有國際視野
華爾街嗰班精英乜撚都唔識